講句野又話煩...

睇咗好多感情台post

成日見到d人話返工忙好攰想休息下
所以想另一半體諒下唔好煩住自己
一日一個電話/覆下wts都話煩

有時候真係會諗
屌唔搵你咁不如我自己一個人算
你同空氣拍拖啦

利申 男朋友無話我煩

叫緊雞咪唔搵你囉

分手